[劍指臺獨] 中國海軍下周三於台灣海峽實彈射擊演習

海南三亞海事局周四（12日）通報，中國海軍於南海的軍事訓練提前結束，並撤銷日前發布的禁航令。同日，福建海事局發布航行警告，表示台灣海峽於下周三（18日）上午8時至翌日凌晨零時，於部分水域範圍內進行實彈射擊軍事演習，禁止所有船隻駛入。

傻西共狗又想侵略台灣國

美國係南海曬馬
你就去台海演習
唔敢同人鬥呀？